巴西總統之子斥北京隱瞞疫情； 中國抗疫形勢大好海外水深火熱 | 粵語新聞報道（03-20-2020）

#粵語新聞報道 #武漢肺炎 #李文亮

巴西總統之子斥北京隱瞞疫情；
中國抗疫形勢大好海外水深火熱 |
粵語新聞報道（03-20-2020）

RFA 自由亞洲粵語
165K subscribers

中國抗疫形勢大好海外水深火熱 境內連續兩日本土新增零報告

台灣冠肺突破百人民眾搶購糧食 蘇貞昌以退為進︰存量充裕即管掃貨

巴西總統之子斥北京隱瞞疫情 中國大使連番回擊被嘲「高級義和團」

「李文亮造謠」案派出所負全責 又一同事身亡民憤再燃點

泰國新增50宗確診 大馬將派軍隊協助執行封城令

民間望疫情後抗爭再起 黃之鋒料美報告措詞強硬

林鄭涉再打壓區議會 「連儂」工程一律禁止

商務印書館等三書商涉教科書圍標 或觸犯《競爭條例》

【耳邊風】「人權公約」此路不通 專家建議迫中國退出公約

#粵語新聞報道
#武漢肺炎
#李文亮

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道 》

【官網】
【Instagram】
【Facebook 臉書】
【Twitter 推特】
【Google +】
【YouTube】
【SoundCloud】

美國陣營+1

推